點解無人識利用街招黑色恐怖

班有槍暴徒最驚係咩? 每區海量式大頭相街招， 成日講全民全民，深入民心係下一個階段。驚就唔好出街! (文宣好重要)